中共死穴 = 香港人發起支持蔡英文大選 !!!!!!!!!

黎返場過萬人集會 支持蔡英文

入紙申請不反 要將呢件事變成國際事件

港共敢批不反 = 我地可以幫蔡英文造勢集氣

唔批不反 = 又送子彈比蔡英文 比位美國入！

pish

台灣守衛 撐出香港

打壓 = 幫小英催票
唔理 = 壯大示威者聲勢

習小學雞死要面撐8成反對率個柒婆
蔡英文真係訓係度都大勝

好招

落下他面都開心

推

公我贏
字你輸

PISH

真
支持台獨（佢地覺得）總統

繼遍地美國旗後，要遍地青天白日滿地紅旗

好

支持

等睇有五毛話唔好咁做 會激嬲中共

撐唔撐蔡英文係其次 最緊要低成本 又激到支那仔爆血管

支持小英

5年前：會激嬲中共，外交唔關香港事
5年後：中國得口交部，驚閪

Pish

凡是敵人反對的我們就要擁護

push

個支好似係國民黨旗？
好似要舉另一支

究竟樓主比乜人恐嚇搞到要立即DEL POST, 但之後又可以日日開post?

民進黨黨旗

推推推

支持蔡英文 支持自由民主

其實冇所謂
詳見周子瑜事件

支持蔡英文抗中保台，拒絕外來難民

TUI

1.10台灣投票日攪個萬人撐小英集會

明明唔係死穴

推哦

小英自己都舉國旗喎

撐小英

今天的我沒有極限

posh

講多次，國民黨係青天白日旗
清天白日滿地紅係台灣國旗

將依張相係遊行show出黎 韓國瑜已經失勢

兩股分裂勢力合流

從世界愛上台灣

活動主題可以叫從香港愛上台灣，順便呼籲有票嘅要返去投票

支持蔡英文

推！
仲有stand with Uyghur集會啊！

Push 呢個

置頂呢個

真心好建議
港台一家親

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

W

蔡英文造勢大會

港台一家親

Push

推！好提議呀樓主

小英造勢唔會用民國旗

Tui

感謝台灣手足

感謝台妹

唔好搞咁多，只會增加變數
反正今屆蔡英文99.99%贏硬

而家已經領先到太陽同地球嘅距離

甴近平

撐台灣又叫唔叫外國勢力呢？

公我贏，字你輸。

小英加油

推
順便睇下人地競選宣傳幾高質

推呢個

推到有人搞

大選好難講，如果共狗仲有咩賤招未出就弊，集會只係集氣無問題架喎

一路覺得條韓國魚好撚猥瑣
成個人嘅姿態都好奇怪 好小家
講嘢更加係語無倫次
究竟佢有咩資格做總統
一啲大將之風都冇

支持英文 英文會支持返我地

呢個好!

佢哋一提台灣會自動改口成外部勢力

128 維園見

支持台獨

用民進黨旗

太陽大小有分別

old mo is a revolution of profession.

就係驚呢樣。
台灣其實都有好多電視台被控制。而家大陸要吹『美國背後搞風搞雨』嘅風，而帽子就套咗落香港人身上。

當香港搞集氣幫蔡英文，就即係拉埋佢變成美國傀儡。呢樣嘢配合受控嘅台灣電視台會有咩效果其實真係未知之數。

敵人反對我支持

你已經申請緊？

如果搞 反韓國瑜集會 點睇？
唔好話支持蔡英文 淨係反韓國瑜

反韓國瑜 =/= 支持蔡英文

冇

你講到咁以為你申緊
思穎巴申緊先講架

push ,支持英文

千其唔好舉美國旗 會激嬲美國人
千其唔好支持加泰，會對法案增加好多變數
千其唔好支持維吾爾，佢地係恐怖份子
千其唔好支持烏克蘭，佢地好多係支持納粹

Push
平定台灣！

無錯

清天白日滿地紅邊度有得訂？

呢個堅有用

其實香港班國民黨都搞咗韓國瑜造勢大會。

呢個要搞！台灣，唔可以淪陷！

咪9up 啦，香港夠咁講啦，區選輸左未？

總之共狗有咩最反對，我地照做就無死架啦，點睇支那都唔想港台聯合，諗返起當初英文點解可以民調大逆轉先啦

send俾台灣人

台灣香港 we connect.

。

如果真係有活動又批咗不反
popo可能會以場內支持蔡英文射催淚彈腰斬活動

講多次，青天白日滿地紅係中華民國國旗台灣未從中華民國獨立架

雙10果次，啲台灣人話唔介意 總之有心表達就得

推
今日香港 明日台灣

蔡英文造勢係唔會用民國旗，建議睇下台灣係點樣先。

奶林奠

Smart play

Don't !!! It will make CCP unhappy !!!
coughing....

有無人有ptt ac!!

舉民國旗人哋當你幫韓國瑜

呢個正 最好加埋 Uighurs and Tibet, 再舉雪山獅子旗同中華民國旗

整到小粉紅心臟病發

good suggestion wor

wow fantastic

我都覺得黎緊台灣大選係我地一個比較重要既支線

唔好申請集會，要遊行

有noise ok

民進黨旗

推

發大財丫拿

講多次，你個主題可以係反韓國魚，反中共滲透台灣，但你支持某候選人選總統就戇鳩。

唔好差隻腳落人哋國家嘅大選。

台灣守衛

有得玩 今次揮台灣旗
打國際線

真connect

一定黎！

必去

今日香港 明日台灣

反魚ok ar

推，落中共面最開心

咁奇怪
香港幾時變做左 助選團
唔係應該聲援維吾爾族先>?

豬持

可以

多謝佢為過香港發聲都得啦
換個切入點姐

Up

小英

好啊！！出！！

支持
就算香港輸都想台灣贏

好波
敵人反對的

我擁護

支持台灣民主大遊行

係可以。

成個活動最好就提都唔好提支持蔡英文競選etc

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

一於好似感謝美國通過條例咁 黎個遊行

加入小英大軍

來吧！

正！

真心正

支持菜英文

要啦

而家連我老母都覺得激嬲支那睇佢扎扎跳先好玩

十分正確

印出黎做文宣

我愛小英英

識玩

依個好，直接助選英文干預選舉唔係幾好

我地係支持民進黨, 梗係用民進黨旗

係咪得香港抗爭有咁既現象係咁拉其他國家一齊抗共

G持

識玩

樓主孔明再世

我地靜咗排，要搵番下存在感，落下支共面

To be fair
攪多個韓國魚造勢大會
睇下有幾多人去
Super~

呢個要推

添馬公園搞個小英造勢大會，揮動台灣旗

支持
雖然小英係台灣成日畀人批評內政
但佢起碼堅持保護台灣民主
一畀中共入侵就玩完

人哋唔夠膽贏嘛

得返一個月就大選,要搞就快
呢一兩個星期好搞

對手實在太弱,
上屆朱立倫都叫一表人才, 都要大敗收場,
今次對手係一個近似弱智嘅政治小丑, 小英係完全無可能輸！

有冇人搞

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

落面我鐘意

支持蔡總統連任！

要求尊台灣國元首為香港元首
無英女皇都有蔡女王
一國中國，香港歸還中華民國

Send 左俾台灣fd

我就係等佢反對個集會

去咗台灣被接濟果堆，你哋要幫幫手

留名

哩個正
全民撐小英 踢走Korea Fish

恥夾：。。。「國內」勢力對「國內」勢力說三道四。。。強烈譴責。。。不能接受。。。搬起石頭砸自己條撚。。。後過自負

國民黨支持者唔會因為呢個遊行而轉軚

推呢張

呢吓靚

擔心比國民黨同中共話香港示威係民進黨係背後支持 反而累左English

推
守護寶島 你我有責

101

遠離共匪 守護寶島
勿通匪類

台灣係獨立國家

推
Connect台灣

...

願島嶼天光
照耀在這塊土地上
多謝臺灣人

Push.

靜靜地嬴

正呀喂

push to death

守護家園

推！

唔好呀

而家係兩黨互片，你睇下蔡英文造勢會有無人舉青天白日旗，係無架

pushhhhh

6月以嚟我地有邊樣唔想激死中共?

Come on

P牌都支持蔡英文

一人PRINT一張 帶出黎

721 831 push

在港台灣人可唔可以申請
夠名正言順

其實最好唔好參與人地之間既政治爭鬥，因為咁做必然得失另一派系，正如我地唔會攪集會講支持美國共和黨定民主黨

而且藍營唔見得必定親中同反對香港示威者，如果近日有留意台灣大選新聞都知，好多藍營支持者都對韓國魚同不分區名單親中而不滿，但依班人未必會因為咁而支持蔡英文，佢同可能選擇唔投／投宋楚瑜

所以主題可以改做類似支持台灣自由選舉／自由價值之類乜都好，唔洗刻意講支持邊位侯選人，可以令我地既光普更寬，同吸納更多支持者，係將來有任何有利我地既立案時，可以減少反對既人

可以用番感謝民進黨支持字眼

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

真係多謝曬 林鄭條8婆

1208

要搵人叫蔡英文黎港，港共夠薑咪拒絕人入境

正呀!

印出黎睇下死黑警敢唔敢打落去

好波

正呀謂

推！！！！

S

真係要搞
PTT好多五毛同弱智

台港日友好

平行時空
去ptt gossiping入韓國瑜嘅post望下

王立強話 PTT至少有20萬隻五毛

快買國旗

仲平行過連登
連登係冷氣軍師多

有興趣
但唔好再好似上次雙十咁 嘈支國民黨旗同國旗都嘈撚左幾日

中共一中立場冇得屌香港人干涉其他國家內政

我認同
一定要搞添
輸咗台灣 林鄭全家犬決都搞唔掂

好，

造勢大會

好橋！

Stand with Taiwan!

有無人識台灣法例，會唔會變左外國勢力干預總統大選然後選舉無效？
有人真係想搞既話可唔可以搵人問左小英先，確保唔會幫佢變害佢

多謝小英嘅機會嚟喇

Pin 呢個

台灣老一輩都認為蔡英文上任以黎都搞唔掂經濟，佢地唔多會投英文

同意

喂依個得！

最緊要拉埋小英一齊造一個共同抗共既勢出黎

原本中共一心諗住推個韓國人出來，幻想可以收台灣，但被林鄭攪灣晒了

共產黨會嬲

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

一定要搞！

人民總統

中國總統

推 一定會去

呢招咪就係Gphone參選
選到我贏
DQ你輸

我覺得係，原本中共想用一國兩制誘導台灣，已經有dd成功，就係香港出事先比佢冇甘成功

呢個正呀喂
小英連任造勢大遊行
真係搞嘅話超願意幫手

逢親敵人反對 我便支持

支持呀!!! 撐English!!!

絕對要啦，要納入日程表

推支持小英

搞嘅我去呀

推倒中共

激撚到支那嘔血

光復香港 時代革命

Leng ball

，

推，可以順便挖國民黨投共證據做文宣／橫額

幅相好舊

台灣人集會咁多次支持香港
我地無可能唔幫番一次手既

叫埋民進黨人過嚟

不如話 係得香港地位特殊可以咁玩

危險

721 85 811 831 101 1111

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

個post完全無三毛就知道值得推

好毒阿你

羸招
撐 小英

我是台灣人，建議不要。

蔡英文 凍蒜！

reasons?

好，支持小英！

台灣收留左好多手足，禮貌上要支持一下

推喔 有難同當港台朋友

一齊推爆佢

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

Pushhhhhh

Pishhhhh

支持台灣抗共
但唔好開英文蔡個名好啲

唔好唔激嬲中共

高招

【警世】唔好為外國政治人物助選！

做多咗

人地選總統你叫人唔好開佢個名, 咩玩法

美國旗你柒左一鑊架喇, 又黎

外人唔適合直接干預當地選舉

我依家講1+1=2
唔通美國旗柒過一次後講哩句又點錯咩